2017年推富士都叫重可以，2019重買富士就係叫人去食屎。

2019富士d 機冇咩作為，同價位大把好野。

師兄呀師兄，2019年拉。

顏色 dial數量

鏡平啲囉

鏡夠輕巧，又夠靚，FF現代鏡 邊做到咁既size

我覺得富士嘅優點就係因為片幅所限 用一個低啲嘅價錢就可以用到頂級鏡 eg 1655 50140

攝台多打手，去公海推啦（雖然無乜人知）

對唔住囉 我轉會囉
但 間間咁垃圾 點轉呀

SONY攝影家含SIR點止滾出攝影台？
直頭滾到去中囯國！